Son算唔算係報復界球王

一次踢斷腳
一次想劏肚，雖然魯迪加都有啲交戲

上季季尾對般茅又係報復拎紅

狗改不了吃屎
返去韓國教跆拳道啦

上次斷人地隻腳 喊晒口
以為會改下
點知一撚樣

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局